天文台預測下週再度顯著轉涼 一連幾日低溫僅23度

月中凍完，月尾又凍過

咁樣真係凍咩

23度涼條撚咩，唔著衫出街行多兩步都成身汗
冇10度以下都唔叫涼，未落雪都唔好叫凍

夜晚23度都叫涼

係咪要著羽絨啦

23度上街舒服

再凍D就同黑狗玩冰魔法

正啊，行街唔駛成身濕曬，黑色好吸熱